《低等藥物》頭暈仆親 點會約上這一針

打死都過到骨 係疫苗唔係啊
為賺港金 死個廢老有乜緊
...

蠢得聽佢廢up 用命黎換喎
面如石頭伏針 打再佢我再企不穩
靈魂別離肉身 再做人